睇完呢條女d相 成個人好舒服

忍唔住睇左好多次 唔係當j圖睇
model 靚
燈都打得靚

幾醒神喎

痴撚線...條女簡直係女神級

好舒服睇得

Leica SL

咁唔代表個個都影到既
唔識影俾咩機都冇用啦

係識影都要有部機

終於見到0.95 唔係影路牌同地盤燈

lm

留明

.95
明影粒lin 都唔會bam

lin呢？

好高質

性感得黎又唔會色情
又真係幾好睇

正

機同識影有乜關係

扯左正唔正常

同問

求ig

第3 PART透透地

扯左

摩牙

個model真係正到癡線

睇落個畫面真係幾正喎

Leica嘅立體感

點解搵唔到sara係邊個 又話人氣model

留個靚名

好有奶味.....我指d色水

第一下只係睇到Leica代表咩

排除條女之外 有邊張真係影得靚

Post出黎啦

影到個女仔好有氣質

雞

條女叫咩名
做影相佬就好 可以影完就屌條女

好似假波咁

好重奶味

對奶真係頂級, 屈爆機

依啲咪叫做藝術囉 睇完係嘩一聲 好靚啊
相反果班所謂靚模 日日R私影果啲
輯相出到嚟唔講以為一樓一鳳

睇到透點終於忍唔住扯左

有冇條女ig

你去做雞.jpg

個拍攝手法好熟口面

老實講, 有d似整容樣

硬波

扯咗旗

幾正

睇完好治癒

呢d影完唔會就咁算

好正

仲以為又係伏post 做好晒心理準備

美中不足 只是假奶

對波好撚正

有名未

留名等ig

痴線正撚到仆街

女仔有啲似官恩娜

透點

好靚

d 裝修

d相影得靚姐，條女唔係特別靚

啲相掂喎

佢成套野洗唔洗20萬？條女應該會出水

等睇含sir用索尼影嘅深圳 · 文化展大作KO樓主

留

點先識到呢啲朋友

高質

留名

條女好高質

台妹

有呢兩個body影出黎既相唔會差得去邊

平胸叫波?

咁撚閪自私都有嘅

記得唔好放出黎 如果唔係又比班仆街仔搞到人del ac

朋友都肯俾佢影lin頭

如果女主角換咗做catgirl會點

平平地 買咩燈有類似效果

你試吓用AI惡唔惡攪到

Sor 我當咗j圖咁睇

越想屌

影得呢d相既女人 唔會純得去邊

啲色好靚
唔知點解睇住好舒服

一般貨色.jpg

佢ig proflie自己咁講

呢層當然

唔錯

好撚正

相又冇乜都乜你講曬！

係要若隱若現先引到人

仲有水喉通

唔想再打j啦

竟然真係有人用Leica SL

原來第一條LINK下面仲有沖涼相

生活照差好遠
不過原來真係人妻

根本就係J圖

有咩咁靚其實
人講你又講？

本身J得好地地 一睇到最後
條底褲有跡嘅

呢啲先係女人

終有d on9 以為有部機就可以影得好
係既話paul 蛇唔駛柒咁多年啦

Lm
真女神

依啲就真係正啦

成件藝術品咁

LM

唔識就出返去啦

點解沒人討論下點影相？
有冇熟攝影巴巴打分享下

有咩相機？
有冇打燈
相有冇後期執？

所以要暴力摧毀佢

你入左條link淨係睇相？冇睇人地d字？
人地咩機咩鏡咩燈放咩位都有講

所以話女人有波幾撚緊要
I mean D cup or above
真係成個感覺出撚哂黎
如果呢輯相係個A cup做model
成個觀感即刻打哂折扣
例如背後影波邊個d 邊會有feel

點先屌到

我係只當j圖睇

Sara 變左做Joyce

G一隻
but more

成輯相真係好靚
不過 (朋友) model 真係鬼鬼地

咪又係J圖

益大家

可唔可以全部post出黎做福人群

0.95 好有奶味 條女都有奶味
成20萬囉上手 應該唔只影相

唔錯，留名

食撚埋?

Lm

識影有部機
仲要有條咁正既女先得

睇fb相真係差好遠

名呢?

見到咁多連登仔話影完可能食埋條女
有冇諗過
其實攝影師可能係女...

求名

其實都可以GL

人地自稱小弟

留名學野

入面寫小弟

打完個j，我賓周都好舒服

得喇得喇，知你叻喇

呢啲打撚晒燈好難j
j圖要最original冇effect先j到

有冇人覺得有D相似少時tiffany

好靚呀啲圖

leica

影得好有feel

靚得黎又幾藝術

睇完港女流出個post返嚟洗眼

有冇人j左

個標題搞到我以為又係肥婆

高質po

lm 1 body ant

點解結埋婚生埋仔都肯俾人focus住粒lin黎影

如果有人識hack入佢個flickr就好了

所以話...

比幾錢條女先肯影呢D